Maar haar druk zette alles voort 1 keer Het duurde lang voordat ze haar zintuigen had hersteld en mijn arm was pijn en mijn pik barstte open.
Eindelijk riep ze uit- Oh!
Waar ben ik?
Ik ben in het paradijs geweest. '
"Beste tante," riep ik uit, "laat me eruit.
Ik ga je neuken en ik kan mijn arm niet naar buiten krijgen, als je je greep op mijn pols niet ontspant. "
"Ik kan er niets aan doen, mijn lieve jongen, het is onwillekeurig, steek je andere hand op mijn paard en trek gestaag, maar niet met een ruk. '
Ik deed het, en eigenlijk vereiste het aanzienlijke kracht om het terug te trekken, niettegenstaande had ik eerder mijn hand ontkleed.
ik sprong onmiddellijk op haar, en met één sprong in die enorme holte, omhoog naar de kabeljauw.
Het sloot onmiddellijk op me, en strak zoals zij gewoonlijk hield me vast, ze leek het echt meer te doen dan ooit, dus wonderbaarlijk begaafd was die langste, hoogste en meest weelderige kut ik ooit geneukt.
Je kunt je gemakkelijk het snelle einde van zo'n woedeaanvallen voorstellen lust.
Ik bracht met schreeuwen meer als het balken van een ezel door dan wie dan ook andere geluid, en dan lag als een dode op die glorieuze buik, met het hoofd rustte tussen de firma en prachtige bubbels, tante die me vasthield haar borst, hijgend van alles wat het zojuist had toegestaan.
We liggen lang in extatisch trance van de heerlijke na-sensaties.
Onze wederzijdse interne kloppen geleidelijk opnieuw opgewekt al onze passies.
Met hernieuwde passie ik snel maakte mijn wulpse en libidineuze tante opnieuw doorbrengen aan mijn opgetogen lul, die haar bleef rammen tijdens de zwijmachtige stilte die bestede uitgaven; ze had me geleerd dat dit een heerlijke verrukking voor haar was.
Ze hervatte snel de volle gang van haar lust, maar stopte plotseling, zei- "Charlie, mijn lieveling, trek je terug en duw hem achterlangs."
Ze snel draaide zich om, met grote behendigheid, ingegeven door het overschot van haar verlangens.
Ik was in een oogwenk achter haar en mijn lul stonk naar de fuck ze had net zo overvloedig bedewed het met, en de goddelijke lager opening had ook zijn tricklings ontvangen, ik had geen moeite om te duwen stevig maar niet te krachtig tot aan de ontmoeting met haar ontzagwekkende billen en mijn buik.
Ze zuchtte diep van genot, toen ze me voelde volledig ingebed, en begon de heerlijke kant kronkelen, terwijl ik bleef voor een paar minuten stil, dat ik misschien de prachtige schoonheid van die geniet machtige lichtbollen, in al hun spel van passie.
Tante werd woedend van lust.
